一人一句好玄嘅廣東話歌詞

我先 明日花昨日已開

空即是色 色即是空
空即是色即是色即是空

其實人生並非虛耗 何來塵埃飛舞

愛恨無常 雪落無聲
色不過色 卻礙了空性

還記得當天旅館的門牌

火炭 麗琪 啊

男人心一字馬

學會如水 不散也不聚
習慣如水 不過隨心的寄居

大平賣親和

唏呀唏呀唏唏呀唏呀唏

熱情的臭閪

說白了雪花非花

漆黑裏緊張的碰撞

屌你 笑左出聲

問我可會弄冷麵

ya mae dae ya mae dae 撘錯車
裕美
完全黑人問號

成日嘰嘰訖訖又唔知自己好撚核突真係好撚柒

我諗可能係白馬似馬非馬個典故

捱到哪一天參透佛理
手會鬆 燈會滅 有限期

做咗明星冇耐 已經識咗Dough-Boy
手腕去鞭住個煲 開枝香檳揸住架Rolls-Royce
儲咗好多銀河閪 叫我閪saver
搵緊人民幣 洗港紙買枝lightsaber
太空寶馬車軚 車死晒班Jedi
如果我一日被人拉 啲鑊就被你孭晒
屌 我係黑武士 想fuck我 但我冇事
我哋唔係Rapper但好似 做到班Rapper嘅老師
屌 教你攞十個A 屌 搶咗你個BB
屌 賣咗好多CD 屌 教你點pop粒E